降魔的（9）

艾鐵文

高跟鞋

新歌

若雞唱

聽日個集先開始

主題曲個時成日見到個隻白衫鬼 個額頭有藍光個個
之前11集出現過之後又冇再講 ...

冇人理

屌

好嬲牙？